如果沙迪奧文尼靚仔少少 已經去左皇馬踢

靚仔少少都係樣衰

要白啲

次次踢到九十分鐘仲爆到速

樣呢啲整定
樓主接受現實練大隻啦

我中上